Canon Selphy 定LG

有啲私人相想印 邊部比較好？
Selphy 印出黎好靚！好想買

用緊selphy
但LG係咪無線

兩個都無線 好似係

用緊selphy c910
跟機係要插電
可以另外買電池
但電池又要買充電器
電池加充電器成$6/$700

不過印出嚟相嘅真係一流

冇線會唔會係講緊wifi??

唔好買lg 你會後悔

衰乜丫LG

呢d印相機仔部部都係wifi/bluetooth connect
但用電係點
LG我唔知
只係用緊Selphy c910

啱啱上canon見買cp1200 送電池

兩部都有
鄧麗印用熱轉印，質素高啲
但紅色好淡個人好蒼白